「罷買」mabelle集團要求員工撐警

代家姐朋友post

留意返天然鑽係早前係東張西望賣廣告嗰間
而佢係Mabelle集團旗下一間子公司

你知啦 近排咁多前線徵婚
千祈唔好去跟住落嚟依幾間呀
1）MaBelle
2）Madia
3）Falconer Jewellers
4）銅鑼灣天然鑽

大家一齊罷佢老母

光復香港
時代革命
建立黃色經濟
打走赤色資本

推（1/10）

管理層 真係好撚豬架

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

推佢老母呀師兄！
（2/10）

呢間野係幾年前已經Blacklist
有次睇唔知東華定邊個籌款節目，MaBelle間間分店打上去話捐100蚊

「MaBelle旺角分店 100 MaBelle尖沙咀分店 100 MaBelle沙田分店 100」

賣飾物做到形象咁寒酸真係不了

D藍高層真係弱撚智

花式自殺 等執啦屌你

推

鑽石代表永恆

罷買

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

而家生意佬表態，無論表態邊一面都係花式自殺，除非真係好似759咁惠及港人嘅公司，兩邊都唔會割。最好就係話自己係香港人公司etc....

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

推
推
推
又有一個浮上水啦

比多少少證據先

是但開個gp 又得
講果個無show電話號碼仲要唔係admin
樓主借刀都得

樓主提供更多證據啦

D貨咁撚貴都想要裝修？

藍絲其實真係會當正自己係沉默既大多數

成篇野轉得咁好 就係漏左2個"給"字係殘體

罷買咋
唔益班藍c9

收到 我諗諗計

成日都話要fc
樓主比多d證據啦

為咗上電視咁孤九寒都得

開電話號碼 遮時間
如果電話號碼係管理層應該有卡片

一張圖你講你老母係勇武都得啦

買鞋送裝修？

直接訪問下間公司既cs咪知

祝 手足唔洗係mabelle啲cheap雞到買鑽石
買得起Harry Winston Cartier

屌你唔裝修呀！
記住個分類 黑裝修 紅裝飾 藍罷買
同我記熟佢

啲管理層做唔做到野真係睇得出喇，啲廢既急住彈晒出黎，炒邊啲一目了然

俾手指公甚至嗌支持警察啲狗都唔敢開心架 , 一陣微笑回應完隻手指公向下或加句吞槍自殺就仆街啦

push

賣鞋個間？同佢測試消防系統

鞋一濕水好易發霉

硬係覺得寫呢篇野既人係警嫂

得佢一間賣首飾咩

不過咁樣迫人表態都幾撚狗
三毛出嚟譴責未

呢樣會俾人當黑色架喇

啲膠層冇人性架，成日話警察打得好！
仲要啲sales早走要扣假扣糧！

有無多d proof. 得1張圖太容易偽造

點解d豬西管理管講親野都咁撚嘔心

敬呢隻?

Mabelle鏟曬啲留言？
啱啱見到有人貼 依家唔見曬

身有屎到咁

提罷買都del cm 惡過美心

其實鑽石本身就唔應該買

pus

作為居加港人，教你點打國際戰線

最近睇緊鑽石可以BLACK LIST 了

有無邊間推介?
要有CERT

笑了，我係會員，間中都會收到佢地whatsapp，等我一陣問下佢地先

雖然無乜點幫襯過但以後肯撚定唔會買

迫員工撐警 思想指導 公司唔應該咁

就算你叫員工撐黃都唔得

CHECK清楚先,

唔好一兩張圖係信晒

社會垃圾

曲定直呀

冇用，佢fb 喪del cm

屌，唔好下下都話裝修得唔得，罷心買就夠啦，唔洗做多，佢地自然死

老闆堅藍

嘩 diu

多謝，又煩少個選擇！

依間我無得再罷買..傘運後已經blacklist咗佢了...

唔好意思
不嬲都無係呢d cheap牌子買野

Push

90度 向日本皇軍鞠躬

Show 狗証可以當信用卡，仼攞唔嬲

鑽石恆久遠，叫佢舖頭自己永遠保留存

冇買開

垃圾公司

Mabelle 買條手鏈 戴兩日斷咗 都成千蚊架大佬
點知維修費仲貴過條鏈！

呢間野賣既唔係真鑽石
賣緊人工鑽石所以咪咁平

婚戒都有黃店㗎

痴線

但759三日都同大集團企同一陣線一齊唔開門喎

推！

Tui

美心都有樣你睇

不過老老豆豆 呢d真係唔好拆 罷買算 再唔係就係門口寫下大字

再搞落去 遲下成條街都要重建

其實仲有咩人依家會衝出黎柒呢？

自製關公災難

罷佢老母

100% 真，全部老闆深藍到紅
管理層話從來冇怪過林鄭，不停話後生仔冇貢獻

Mabelle代表永含

裝飾

係佢門口貼，支持軍政府
支持黑警虐打市民
支持警鄉黑勾結
佢話支持咪成全佢

係 連number都唔show
咁既wtsapp圖我間間公司整一個都得

Ok
以後唔撚買
搵你班狗乸同軍妓買啦

又係一小撮別有用心人士 真係好撚on9

呢間公司啲員工真係藍到爆
我阿哥朋友係入面做office，成日post d 藍到爆既言論，仲要勁多staff係啲post下面留言，一呼百應，睇到眼火爆

721
811
831

一定唔會幫襯!

裝飾定罷買好
利申：毒撚

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

有需要你可以自己落去

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

罷買, 唔好郁d 就裝修

推2

未到裝修級別, 現階段罷買同唱衰已足夠

推3

其實仲要考慮員工返唔返到工既放唔放到工既

大力推 傻閪藍店

屌我都想講
一睇就睇到

假鑽石，不嬲唔買

罷買
不過平時經過都唔係好多人

又一間

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

咩來？

成日賣假野又大塵果間？

紅裝飾喇最低消費

向前敬禮

唔撚屌鳩佢已經好容忍啦

幾間連鎖金舖都唔敢表態
專做蝗生意都得罪香港人
呢d蚊型公司仆去奶共
未識死

罷買兼裝飾
如變本加厲即刻裝修

呢間唔好裝修
到時話手足偷野

唔洗問喇，樓主副圖堅野

呢d公司罷買就夠收佢皮
無晒自由行 得罪香港人
而且唔係必需品

俾個電話號碼嚟先啦

呢啲垃圾公司

我朋友做過入面好多人都係藍

大家 未有連登ID圖
但係家姐朋友俾埋糧單我

圖中嘅Lee Heng Diamond Group先係MaBelle嘅大老細

張圖入邊嘅都唔好買呀！

推佢老母

其實忍住唔出聲真係咁難？

好彩細佬我未俾人chur結婚

好多分公司

裝修珠寶店觀感唔好，要點拆？

罷買 貼文宣咁樣大家點睇

Mabelle Fb 惡到
秒del罷買留言

係細佬我無才

推!

推一推

唔撚係下嘛
見到邊條女帶mabelle要恥笑佢啦

pish

係

就咁睇佢段野嘅冇要求嘅意思wo 唔係剩係話認同先做咩 同埋你點證明依個人係管理層

佢地依加可能準備緊用石屎封舖

佢戴曬頭盔 如果認同以上說法....
所以建議暫時杯葛
如果有人表態支持示威者 佢炒左 就列入等同吉野家之列

仲要覺得200萬人係一小撮人

不過到時發展到爆舖
又要擔心埋佢d貨比人偷 都幾煩

藍絲較平和 唔願出集會
500萬但次次得幾千人一萬出黎

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

唔撚係掛

哦 有人唔做 做狗

ig!

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

real？我聽老母講前3日我哋呢邊759都有開

唔撚係呱
咁都賣到 家姐朋友俾咩我貼咩㗎咋

不過 佢敢炒就變吉野家之流

Mabelle依d雞野就算平時都唔會買啦下嘛

啲鑽質素極差嗰陣時釘完耳窿都揀唔落

N年前返飲食
偷聽有珠寶界ge食客話到mybell一向賣a貨鑽
so一直都唔買mybell

［member]叫你家姐朋友睇真d，有行字唔係人人有 好易估到有風險啊[/member］

以為佢執左

cls 我重做埋會員tim 屌， 唔撚買嚕， 有咩好介紹

收到

搵得袁澧林做代言人都預左係藍底公司

點解咁豬仲要表態

咪叫啲藍絲廢老再婚搵佢囉

我係高登搵到紀錄：

[推到完場]8點半歡樂滿東華2012 - 高登

大家可以搵返嚟睇

好柒呀⋯⋯救命

呢間公司極多藍絲廢老
成日話班示威者係曱甴係暴徒喺度搞事
冇同理心，見到示威者被捕被打會好開心
話班差佬射撚死晒班示威者就啱
黨鐵美心被裝修呀，藍絲廢老被獅鳥
佢地反而好心痛。

間嘢賣證書石都賣得cheap過人
賣埋晒啲igi cert鑽石
Mark up到離晒譜

全城罷買

Ok, 慳返

大陸遊客減少,香港市民罷買,等執啦仆街

上前敬禮，大陸閪?

黑警老婆含黑警含撚到雪雪聲去呢d 垃圾地方買

呢間垃圾野有乜人會買

who？

到時無生意又屈話示威活動搞到無生意

罷買啦 劣質垃圾偽鑽石

一蚊生意都唔好比佢做，希望大家堅持

冇錢買鑽石

殘體
想引人裝修珠寶店再做文章？

爬文啦柒頭
大字有point啲？
叫咗人唔好裝修 定係你公司知出事上嚟噤聲呀？

冇話你喎，咁緊張做乜

打份工打到要做奴隸痴撚線

幫你推返上水

要推啦

幫手推返上去

推下先
同曹永廉割???

推翻上去

Pish

跌咗個橙入黎

呀
碌咗個橙入嚟

發生咩事

扮晒黃 推